{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68061&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 필"
    },
    "text": "駐車場は計30台の駐車施設を保有しており、南亀尾ICまでは車で6分、計4.4kmの距離に位置しています。 また順天郷大学亀尾病院までは車で7分、合計5.3kmの距離にあり、真平路グルメ通りまでは車で10分かかり、合計5.3kmの距離です。 近くには周辺の飲食店街、市場、ロッテスーパーなどの施設があります。 客室の内部施設としては、全客室でWi-Fiが使用でき、フロントの前では様々な料理もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はどのくらいの台数の駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "この駐車場は計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "南亀尾ICまでは車で何分かかりますか？",
            "answer": "南亀尾ICまでは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "南亀尾ICまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "南亀尾ICまでの距離は4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "順天郷大学亀尾病院までは車で何分かかりますか？",
            "answer": "順天郷大学亀尾病院までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "順天郷大学亀尾病院までの距離は何kmですか？",
            "answer": "順天郷大学亀尾病院までの距離は5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "真平路グルメ通りまでは車で何分かかりますか？",
            "answer": "真平路グルメ通りまでは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "真平路グルメ通りまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "真平路グルメ通りまでの距離は5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には飲食店街、市場、ロッテスーパーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が利用できますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントの前では様々な料理も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 323
    }
}